黑警想洗白洗白片，《暗夜星辰》又上架，香港人ASSEMBLE！！！

狗賊見唔夠香港人嚟
偷偷下架再上架想洗走負皮

冇用架
香港人會繼續堅持
Youtube要人！！

係洗底 唔係洗白 , 保育香港語人人有責

屌佢老母垃撚圾

推，report 佢老味

dislike report

你講緊下架舊片？
新片仲撳到

舉報唔到？

推！

新片即係你post個條？
係咁 伺服器發生問題

推

Same

Dislike + Report!

report 左 欺凌弱小

無制比我禁既

reported

我report好似冇反應
請巴打們幫手試試

試下呢條

屌你upload過咁賤格

用web版呀

都係唔得

屌你 頭先7XX負皮.....而家唔使半粒鐘就2XXX

屌你老母死曱甴

警狗都打國際線 仲有英文版！
呢條片我地唔夠comment 同dislike呀
記得一次過report dislike comment 晒2條片

你係咪用緊電腦？
我用電腦兩條都得喎

推推推推

推!!!

唔好用app開
如果電話web版都唔得 就開desktop mode
上次同今次條片我都要開desktop mode先得

DONE

Dislike兩條

Push

電腦平時都唔開
依家特登開入去dislike and report

推 dislike report

中文版麻煩用desktop
英文版可以用手機

中文版

英文版

唔好用app開
如果電話web版都唔得 就開desktop mode
上次同今次條片我都要開desktop mode先得

人唔笑警都吠

打埋佢英文版plz

柒頭死黑警又唔敢殺晒香港人
想改寫歷史？收皮啦

ppush

幫推

得左 唔該巴打

要dislike 埋英文版!

垃圾 upload 得就唔好怕人dislike 正狗西

記得 DISLIKE +檢舉埋英文呀

仲有呢條英文版呀

英文版要人！！！！
Dislike + report!!!!!!!!

已舉報

done and push

記住仲有英文版

又report

推到佢仆街

[img] 點解會咁

pish

Reported

再貼

繼續reported and dislike 狗隻

英文版要人

dislike

推,英文版唔夠人!

頭先都係咁
要轉電腦report+dislike先得

提提各位
入去dislike 順便del 返history
唔係會整臭晒個recommended

推！
快手dislike+report！
正評多過負有冇搞撚錯

Tui

Dislike埋英文版啊！

YouTube 社群認為以下內容不當或令某些觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

大家覺得洗唔洗backup俾link自己人睇，知己知彼都好，又唔洗幫佢加view

Push.

P

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

[我睇唔到]黑警Del左過萬負評洗白影片再PO，少數派想扮多數派？

再dislike and report

report 左，垃圾

disliked and reported

手機轉desktop mode report

最重要係英文版呀

英文版告急

不如叫youtube 刪左個負評算啦

已檢舉和留言屌柒香港狗隊

push

記得dislike and report埋英文版

推民族自強 香港獨立

睇死連燈仔今次輸

DISLIKE

dislike and report

Disliked and reported

皮已負+report

推E個

推呀

係咪report 依個option?

Dislike and report

英文版仲捻倒

gogogoooooo

係漂白

點解會重新upload

大力再推

Disliked

衝啊屌

垃圾片

仲有英文版

無論上幾多次架
死黑警都係死黑警

Done

Youtube 3條都dislike jor

template：香港警察爲普世價值下的恐怖主義組織，此影片爲其宣揚恐怖主義價值包括及不限於：種族清洗，暴力殘害，搶劫，行騙。 對公共安全有巨大危害。

由最新個條開始一路dislike落去就得

你哋太快

個dislike數又少左
一個鐘前睇有5千幾, 頭先睇得返4千幾
仆街YT又做手腳

笑死 咪又係為錢 扮正義
我窮 做狗仔低學歷 薪高糧準福利好
老細叫我打我就打 因為我想要份糧
你講得出 我笑少你地一陣又點話

再推！

仲有個 fb page truth-hk 有條英文片想洗白 721

屌你老母呢d重要文宣戰咁小人推

太大 up唔到

在 YouTube search 暗夜星辰，唔駛增加佢 view 數。見到好多條已經上咗藍屍 channel, 右上角3點㩒落去，一次過 report 哂佢哋

TURBO DISLIKEEEEEEE!

屌你老尾都唔知呢段片有乜撚野實質作用
支持你嘅睇唔睇都係支持
唔支持你嘅一係唔睇
睇嘅睇完盞把幾火
字幕得中文 外國人又睇唔明
anyway請繼續留言屌柒佢
雖然都冇乜外國人入黎但用英文最好

fuck the English version as well

出一次就負皮一次！DLLM

DLLM 4.5K 負皮，抵能死！

冇得再轟？

拍到賴係如臨大敵
生死存亡

黑警死左幾多個 ? 重傷幾多個?
武器根本無得比

推俾多啲連登仔認下各位sir 先

有英文版呀，記得report埋

留完言先發覺有pin
已comment dislike report

上呀！

唔俾人舉報！

朝早繼續推！
記得dislike埋英文版

飛住都睇到一段
個commander叮囑啲𡃁
出面兵凶戰危
小心銀包電話
肯定李力持拍

點解report同dislike唔到？ 連條片都有特權？

Pushhh!! 英文告急！！！

英文版好多LIKE